(估國家)【聾啞童地獄】唔識如廁逼吃糞 院長竟話：我哋都係受害者

江西南昌希望言語康復語訓中心，近日被爆虐待聾啞學童黑幕。該校院長還教導老師如何「打孩子」，多名老師猛搖學童身體、打頭、摑臉，又把他們強按在廁所上訓練如廁，威嚇他們若把糞便拉到褲子就要吃掉糞便。教師反駁，這是幫助他們發聲。同時，院長認為校方也是受害者：「暗訪記者待了十多天，愛心溫暖的畫面不拍，專門挑那些虐待畫面拍攝。」

該校學費一點也不便宜，全年全日託生收費為2.8萬元人民幣（下同‧約3.1萬港元），每月都要3,000元（約3,400港元）；日託生全年1.8萬元（約2萬港元），每月1,800元（約2,000港元）。晚飯時間，學童吃的只是一些粉條配白飯，牙刷居然放在同一個杯子裏，每條毛巾有5、6個學童共用。
內地記者潛入該校應徵成為教師，現職教師向她傳授「教學技巧」：「你在一樓打人，要稍微瞄一下窗外有沒有人經過，沒人你再去弄他。因為你懲罰他是對他好。」教師並不認為是虐童行為，只是為孩童好，「因為他不會發音，是讓他哭出來，聲音就會大一點。」
熟悉該校的爆料人則指，由於招收的都是聾啞幼童，他們不懂得表達情緒，「都是一些2、3歲的聾啞兒童，那裏的孩子經常被老師打，被老師罵，他們年紀小，無論發生甚麼，家長都不知道。」
令人意外的是，該院院長吳希受訪時竟稱，校方也是受害者，「提起這件事情我就特別難受，我們也是受害者。她（記者）在這裏待了十多天，那麼多愛心溫暖的畫面她不拍，她就專門挑那些虐童畫面拍攝。就是（涉事老師）有些時候，教學上情緒一下子失控，可能一下子犯這種錯。」對於家長質疑學校是否具備相關資歷和能力對聾啞幼童進行康復訓練，校方則拒絕回應，稱「自己本來是在做好事」。
南昌市殘聯康復處處長于文凱回覆，已要求學校整改，並將事件通報全市各類似培訓機構，並準備為學校老師進行輔導。

呢單新聞同馬英九看手錶一樣咁有新聞價值

老人院d廢老都應該一樣

Agger

其實我哋對蝗嘅手法都應該係咁

「愛心溫暖的畫面不拍，專門挑那些虐待畫面拍攝。」